覺得何君堯呢隻共狗好撚柒煩嘅人入嚟

好想DQ 佢，點先有機?

基本法咁講:

第四十二條
香港居民和在香港的其他人有遵守香港特別行政區實行的法律的義務。

佢出言恐嚇其他人，係咪犯左法? 因而佢係冇兌現議員誓詞，係發假誓，所以有機會可以DQ佢 。

就算DQ 唔到佢，佢都瀨屎上身。

我都想"殺"左佢，意思即係要煞停賣港。